攬炒成功, 今晚出街慶祝

見 POPO 就轉場, 慶祝時唔想見到 POPO 影響心情